突發奇想破水砲

企定定俾人射完就唔會再射你啦

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+送條妙計俾科士解圍

依啲換兩換零件下次又會再出過
但其實如果有手足對水砲車通風口施屎魔法...

水可以救熄火
有咩係用水沖極都沖唔走呢

蟲系魔法都可以考慮

即時策略救到命
Poopoo 彈聞到都覺得香

有無多啲水炮車操作嘅詳情？
即控炮人幾多個、坐位、控制panel、monitor放邊咁

十月廿七點撚解無活動既？！唔撚休息啊！

你講就易
去到現場又有狗又行緊
個咁既位 咁容易瞄咩

其實水炮車係咪要集中一點射先有威力？佢掃射時係咪威力會減半左？

個BAR 數係平時大樓水喉水成十倍
佢只要調校到呢個數, 直接射, 條友唔死都重傷
依家佢入面加左料, 用擴散打法仲有效, 咁遠噴做到地圖炮效果
再加埋佢呢個速度射水, 可以射耐好多, 唔洗係咁加水..
所以佢係專登校到個威力無咁大

其實樓豬有冇現場見過水炮車
架仆街野一係泊o係水馬後面
一係比廿尻幾隻畜聾圍住 (上次油尖旺)
基本上你扔得中架車已經好好野
仲要瞄準特定位置去扔
更加難

咪理佢啦 冷氣軍師
現場根本好難埋身

Cam 鏡好可能加左防水塗層，純顏料未必有效

只能講水炮車一係被堵牆圍住 一係被速龍圍住
基本上無可能瞄得準 (除咗空降火彈)